秋葉原直播，挑戰正宗女僕cafe

岩岩同屋企人分開行，佢地去上野，而家我一條友係秋葉原，好想試下正宗女僕cafe，巴打有冇建議

留名放置play

條街得咁少人嘅

說好的動漫 cosplay 人呢

孤獨感100%

Lm

由朝早放到而家嘅垃圾，我想搵個垃圾筒啊

女呢？

好多女

咁夜,收晒啦下

入family mart掉

比人當做痴漢

快d，人地關門啦

老實 有冇地點 邊到有女僕cafe

對面好似有間，而家淆青，大家比d勇氣我

入面好似唔俾影相？

上次同屋企人嚟秋葉原 佢地唔啱呢啲嘢 搞到食咗晚餐就走咗 前後都冇三個鐘 早知叫佢地去第二到 自己可以行耐啲

說好的女呢

女僕圖呢？合照可以放上黎

樓主你唔是淆呀

@home

留名

究竟棟野個入口係邊

記住問清楚人先好影相

咁夜都收得7788，jr站附近有幾間出名既

Home cafe

大家，我上去啦

問清楚人先好影

一坐底比人帶左個貓頭cool

比我想像中少人，得3檯客

係咪又係食蛋包飯個啲嘢咋

Support

入面好似唔俾影相

好冇氣氛，唔夠毒，太少人，建議大家唔好平日黎

女僕得兩個，樣就見人見智

唔比影相唔好偷拍，影衰香港人

香港人好守規矩的

竹水

反正都黎左，我括左出去，喵得勁大聲

頂 中文字既

見你中國人比中文menu, 你可以叫佢比番日文你

依間野唔係要問過先俾影？ 定係拍片先唔俾

跟著畫左勁大隻貓比我

見到中文字即冇癮

女僕圖呢

烈士去比人劏

本來仲好驚唔識睇

人地背後分分鐘

自己黎啦仆街，此風不可長

去旅行太計較會失去好多樂趣

呢間勁伏 應該去@home D女正好多

好似好難食咁

認真，當體驗都好

頭先望著台上面條女跳得好落力，但下面得小貓三幾個客，有小小反省自己好多時都好hea做事，明明可以做好d，見識到職人精神

咁貴，3000 幾yen 去餐廳食好豪啦

我直接答你，好普通

人地一日都唔知要咁SERVE人幾多次

仲點會得閒笑你

上去係去玩...野食就算啦

之前帶個fd 去過，佢話俾乜咁靠害

LM支持下

浪費時間~

屌你老母女都冇條開乜撚野post

@home都放置play

日頭再去啦
咁夜街邊又冇宣傳又冇短裙囡囡

日頭好撚正
女又多，幾個囡囡圍住你叫主人，嘩屌
雖然食物質素

om

日本8點乜都收撚晒啦

夜晚梗係少人啦
唔洗返屋企咩

利申めいどりーみんvip 😂😂
其實如果講放置play問題 @home嚴重D
如果去めいどりーみん 去渋谷 新宿E兩間會好D。順帶一題有apps可check有邊D女僕系度

題外話めいどりーみん せがんど店有個好正geメイド做到下月底就辭職 要睇就快😂😂

講左我想講果句

呢間去過
個D中年大叔真係好投入

我係東京，又係好想去但淆底
早知組隊

+2000上台影相, 可坐抬隔衫摸胸

勁